[示威者進化]看山是山，看山不是山，看山還是山

見到有個post講話前線手足決定要走個陣喊
睇完有d心痛 但想勉勵下咁多位有一樣感覺既前線
學藝之人有句說話「看山是山，看山不是山，看山還是山」
心態既改變係依點係好難越過 但越過之後大家以後一定會如魚得水
抗爭無話一定要用既定既手法就可以取得成功
希望大家悟透之後可以係抗爭之路更進一步

輕輕一推

呢條整容垃圾真係好煩
作為一粒老鼠屎佢真係好稱職